<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Liman MYS | HAVELSAN Açıklab</title><link>https://liman.havelsan.com.tr/</link><description>Recent content on Liman MYS | HAVELSAN Açıklab</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>tr-tr</language><atom:link href="https://liman.havelsan.com.tr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Liman MYS Kurulumu</title><link>https://liman.havelsan.com.tr/kurulum/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://liman.havelsan.com.tr/kurulum/</guid><description>Kurulum dokümantasyonuna yönlendiriliyorsunuz&amp;hellip;</description></item><item><title>Liman MYS'de Politikalar</title><link>https://liman.havelsan.com.tr/politikalar-ve-eklentiler/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://liman.havelsan.com.tr/politikalar-ve-eklentiler/</guid><description>Liman MYS'de Politikalar Linux işletim sistemine sahip istemcileri ve kullanıcıları belirlenen ve ihtiyaç duyulan kurallara bağlı olarak olarak uzaktan merkezi olarak yönetme imkanı sağlar. Politikilarımız özellikle BT işletimini gerçekleştiren sistem yöneticilerinin ihtiyaçları tespit edilerek geliştirilmiştir. Politikalarımız ile kullanıcılarınızın, istemcilerinizin, sunucularınızın güncel, stabil ve güvenilir olmasını sağlarsınız. Paket Yönetim PolitikasıServis Yönetim PolitikasıZamanlanmış Görevler PolitikasıGüvenlik Duvarı PolitikasıDisk Kotası PolitikasıKütük PolitikasıUSB PolitikasıYazıcı PolitikasıAğ Yönetimi PolitikasıMozilla Firefox PolitikasıConky Politikası Kota PolitikasıYetkili Kullanıcı PolitikasıGRUB PolitikasıSertifika PolitikasıGNOME PolitikasıMasaüstü Kısayolları PolitikasıTayfa PolitikasıSSSD PolitikasıSamba Paylaşım PolitikasıBaşlat Menüsü PolitikasıHAVELSAN Giriş Ekranı Politikası Dosya Transfer PolitikasıGüç Yönetim PolitikasıXFCE PolitikasıDepo Adres Yönetim PolitikasıDuvar Kağıdı PolitikasıMerkezi Güncelleme PolitikasıLibreOffice PolitikasıNTP Politikası PolitikasıKlavye Kısayolları PolitikasıDosya Yetkileri PolitikasıSSH Yönetim Politikası Liman Merkezi Yönetim Sistemini şimdi ücretsiz deneyin Deneme Sürümü Eklentiler Liman MYS, eklentileri aracılığıyla Linux ve Windows sunucuları yönetir.</description></item><item><title>Liman'ın Mimarisi</title><link>https://liman.havelsan.com.tr/limanin-mimarisi/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://liman.havelsan.com.tr/limanin-mimarisi/</guid><description>Liman'ın Mimarisi Liman Merkezi Yönetim Sistemi adından anlaşılacağı üzere sunucuları, istemcileri ve kullanıcıları uzaktan merkezi olarak mevcut dizin yapınızdaki Grup Politika Objeleri (GPO) ve geliştirdiğimiz politikalar ile yönetmenizi sağlar.
Liman'ın mimari yapısı için tıklayın... Liman MYS ile kullanımda olan dizinlerin (Samba, Aktif Dizin) entegrasyonu hizmetler kesintiye uğramadan sağlanmaktadır. Liman MYS'nin bileşenleri: Liman, Kaptan, Tayfa olarak üçe ayrılmıştır. Bu bileşenler, Liman MYS'nin kararlı ve güvenli olarak çalışmasını sağlar.
Liman Merkezi Yönetim Sistemini şimdi ücretsiz deneyin Deneme Sürümü Liman Liman, Kaptan sunucusunu yönetir.</description></item><item><title>Neden Liman Merkezi Yönetim Sistemi?</title><link>https://liman.havelsan.com.tr/neden-liman-mys/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://liman.havelsan.com.tr/neden-liman-mys/</guid><description>Havelsan A.Ş. olarak 2016 yılında, Tübitak-Ulakbim ile Pardus işletim sistemi özelinde İş Birliği Protokolü imzalanmıştır. Protokolün amacı, Havelsan A.Ş. olarak kurumlarımızda Linux tabanlı işletim sistemimiz olan Pardus’un yaygınlaşmasını ve kamu BT hizmetlerinde açık kaynaklı alternatif çözümleri üretmektir. Protokol sonrası Havelsan A.Ş. yaklaşık 1 yıl kurumlarda neden Pardus dönüşümü gerçekleşemiyor sorusuna cevap aramıştır. Yapılan kurum analizleri, Pardus dönüşüm projelerinin gerçekleştirilememesindeki birinci engelin, kurum bilgi işlem personellerinin Linux tabanlı işletim sistemlerini basit arayüzler yardımı ile yönetememesi olduğu sonucunu ortaya koymuştur.</description></item><item><title>İletişim</title><link>https://liman.havelsan.com.tr/iletisim/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://liman.havelsan.com.tr/iletisim/</guid><description>Deneyim için Formu Doldurun Ücretsiz Demo İsteyin! BT süreçlerinizi aksaklığa sebep olmadan kavram ispat çalışması sunuyoruz. Pardus Göç Projelerinizi ilk adımını risk almadan Liman MYS ile başlatabilirsiniz. Kavram ispat çalışması sonrası 15 gün ücretsiz deneme sürümünü sizlerde test edebilirsiniz. Liman MYS ile kullanımda olan dizinlerin (Samba, Aktif Dizin) entegrasyonu hizmetler kesintiye uğramadan sağlanmaktadır. Liman MYS'nin bileşenleri: Liman, Kaptan, Tayfa olarak üçe ayrılmıştır. Bu bileşenler, Liman MYS'nin kararlı ve güvenli olarak çalışmasını sağlar.</description></item></channel></rss>